{
  "id": "ru-de-pack-04",
  "name": "Russisch → Deutsch – Pack 04",
  "src": "RU",
  "tgt": "DE",
  "cards": [
    {
      "front": "квартира дорогой.",
      "back": "Wohnung ist teuer."
    },
    {
      "front": "писать площадь.",
      "back": "schreiben Platz."
    },
    {
      "front": "площадь красивый.",
      "back": "Platz ist schön."
    },
    {
      "front": "искать друг.",
      "back": "suchen Freund."
    },
    {
      "front": "друг грязный.",
      "back": "Freund ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "есть площадь.",
      "back": "essen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь тёплый.",
      "back": "Platz ist warm."
    },
    {
      "front": "работать площадь.",
      "back": "arbeiten Platz."
    },
    {
      "front": "площадь быстрый.",
      "back": "Platz ist schnell."
    },
    {
      "front": "видеть больница.",
      "back": "sehen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница большой.",
      "back": "Krankenhaus ist groß."
    },
    {
      "front": "понимать больница.",
      "back": "verstehen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница плохой.",
      "back": "Krankenhaus ist schlecht."
    },
    {
      "front": "работать стол.",
      "back": "arbeiten Tisch."
    },
    {
      "front": "стол громкий.",
      "back": "Tisch ist laut."
    },
    {
      "front": "искать дом.",
      "back": "suchen Haus."
    },
    {
      "front": "дом громкий.",
      "back": "Haus ist laut."
    },
    {
      "front": "спать магазин.",
      "back": "schlafen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин закрытый.",
      "back": "Laden ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "понимать комната.",
      "back": "verstehen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната дешёвый.",
      "back": "Zimmer ist billig."
    },
    {
      "front": "помогать больница.",
      "back": "helfen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница холодный.",
      "back": "Krankenhaus ist kalt."
    },
    {
      "front": "читать музей.",
      "back": "lesen Museum."
    },
    {
      "front": "музей закрытый.",
      "back": "Museum ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "спать стол.",
      "back": "schlafen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол большой.",
      "back": "Tisch ist groß."
    },
    {
      "front": "спать больница.",
      "back": "schlafen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница маленький.",
      "back": "Krankenhaus ist klein."
    },
    {
      "front": "играть дверь.",
      "back": "spielen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь большой.",
      "back": "Tür ist groß."
    },
    {
      "front": "учить музей.",
      "back": "lernen Museum."
    },
    {
      "front": "музей тёплый.",
      "back": "Museum ist warm."
    },
    {
      "front": "понимать окно.",
      "back": "verstehen Fenster."
    },
    {
      "front": "окно большой.",
      "back": "Fenster ist groß."
    },
    {
      "front": "читать комната.",
      "back": "lesen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната открытый.",
      "back": "Zimmer ist offen."
    },
    {
      "front": "читать отель.",
      "back": "lesen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель открытый.",
      "back": "Hotel ist offen."
    },
    {
      "front": "пить музей.",
      "back": "trinken Museum."
    },
    {
      "front": "музей грязный.",
      "back": "Museum ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "учить квартира.",
      "back": "lernen Wohnung."
    },
    {
      "front": "квартира медленный.",
      "back": "Wohnung ist langsam."
    },
    {
      "front": "спать вокзал.",
      "back": "schlafen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал чистый.",
      "back": "Bahnhof ist sauber."
    },
    {
      "front": "идти друг.",
      "back": "gehen Freund."
    },
    {
      "front": "друг тёплый.",
      "back": "Freund ist warm."
    },
    {
      "front": "покупать больница.",
      "back": "kaufen Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница холодный.",
      "back": "Krankenhaus ist kalt."
    },
    {
      "front": "говорить улица.",
      "back": "sprechen Straße."
    },
    {
      "front": "улица маленький.",
      "back": "Straße ist klein."
    },
    {
      "front": "писать дом.",
      "back": "schreiben Haus."
    },
    {
      "front": "дом чистый.",
      "back": "Haus ist sauber."
    },
    {
      "front": "идти вокзал.",
      "back": "gehen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал плохой.",
      "back": "Bahnhof ist schlecht."
    },
    {
      "front": "понимать друг.",
      "back": "verstehen Freund."
    },
    {
      "front": "друг медленный.",
      "back": "Freund ist langsam."
    },
    {
      "front": "видеть офис.",
      "back": "sehen Büro."
    },
    {
      "front": "офис дорогой.",
      "back": "Büro ist teuer."
    },
    {
      "front": "искать офис.",
      "back": "suchen Büro."
    },
    {
      "front": "офис тёплый.",
      "back": "Büro ist warm."
    },
    {
      "front": "пить школа.",
      "back": "trinken Schule."
    },
    {
      "front": "школа закрытый.",
      "back": "Schule ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "работать друг.",
      "back": "arbeiten Freund."
    },
    {
      "front": "друг красивый.",
      "back": "Freund ist schön."
    },
    {
      "front": "помогать офис.",
      "back": "helfen Büro."
    },
    {
      "front": "офис закрытый.",
      "back": "Büro ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "помогать аэропорт.",
      "back": "helfen Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт медленный.",
      "back": "Flughafen ist langsam."
    },
    {
      "front": "говорить ресторан.",
      "back": "sprechen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан красивый.",
      "back": "Restaurant ist schön."
    },
    {
      "front": "искать супермаркет.",
      "back": "suchen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет холодный.",
      "back": "Supermarkt ist kalt."
    },
    {
      "front": "писать пекарня.",
      "back": "schreiben Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня открытый.",
      "back": "Bäckerei ist offen."
    },
    {
      "front": "играть кафе.",
      "back": "spielen Café."
    },
    {
      "front": "кафе грязный.",
      "back": "Café ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "видеть отель.",
      "back": "sehen Hotel."
    },
    {
      "front": "отель большой.",
      "back": "Hotel ist groß."
    },
    {
      "front": "спать площадь.",
      "back": "schlafen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь открытый.",
      "back": "Platz ist offen."
    },
    {
      "front": "идти стол.",
      "back": "gehen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол чистый.",
      "back": "Tisch ist sauber."
    },
    {
      "front": "работать остановка.",
      "back": "arbeiten Haltestelle."
    },
    {
      "front": "остановка вкусный.",
      "back": "Haltestelle ist lecker."
    },
    {
      "front": "пить ресторан.",
      "back": "trinken Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан дешёвый.",
      "back": "Restaurant ist billig."
    },
    {
      "front": "читать музей.",
      "back": "lesen Museum."
    },
    {
      "front": "музей громкий.",
      "back": "Museum ist laut."
    },
    {
      "front": "играть супермаркет.",
      "back": "spielen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет вкусный.",
      "back": "Supermarkt ist lecker."
    },
    {
      "front": "видеть ресторан.",
      "back": "sehen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан дешёвый.",
      "back": "Restaurant ist billig."
    },
    {
      "front": "помогать вокзал.",
      "back": "helfen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал грязный.",
      "back": "Bahnhof ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "покупать кафе.",
      "back": "kaufen Café."
    },
    {
      "front": "кафе усталый.",
      "back": "Café ist müde."
    },
    {
      "front": "покупать аптека.",
      "back": "kaufen Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека тёплый.",
      "back": "Apotheke ist warm."
    },
    {
      "front": "работать супермаркет.",
      "back": "arbeiten Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет дешёвый.",
      "back": "Supermarkt ist billig."
    },
    {
      "front": "работать больница.",
      "back": "arbeiten Krankenhaus."
    },
    {
      "front": "больница дорогой.",
      "back": "Krankenhaus ist teuer."
    },
    {
      "front": "видеть кафе.",
      "back": "sehen Café."
    },
    {
      "front": "кафе грязный.",
      "back": "Café ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "говорить стул.",
      "back": "sprechen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул открытый.",
      "back": "Stuhl ist offen."
    },
    {
      "front": "помогать университет.",
      "back": "helfen Universität."
    },
    {
      "front": "университет красивый.",
      "back": "Universität ist schön."
    },
    {
      "front": "понимать работа.",
      "back": "verstehen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа усталый.",
      "back": "Arbeit ist müde."
    },
    {
      "front": "пить улица.",
      "back": "trinken Straße."
    },
    {
      "front": "улица медленный.",
      "back": "Straße ist langsam."
    },
    {
      "front": "понимать ресторан.",
      "back": "verstehen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан открытый.",
      "back": "Restaurant ist offen."
    },
    {
      "front": "говорить дом.",
      "back": "sprechen Haus."
    },
    {
      "front": "дом дешёвый.",
      "back": "Haus ist billig."
    },
    {
      "front": "идти ресторан.",
      "back": "gehen Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан дешёвый.",
      "back": "Restaurant ist billig."
    },
    {
      "front": "пить офис.",
      "back": "trinken Büro."
    },
    {
      "front": "офис маленький.",
      "back": "Büro ist klein."
    },
    {
      "front": "пить школа.",
      "back": "trinken Schule."
    },
    {
      "front": "школа тёплый.",
      "back": "Schule ist warm."
    },
    {
      "front": "покупать дверь.",
      "back": "kaufen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь дешёвый.",
      "back": "Tür ist billig."
    },
    {
      "front": "читать супермаркет.",
      "back": "lesen Supermarkt."
    },
    {
      "front": "супермаркет дешёвый.",
      "back": "Supermarkt ist billig."
    },
    {
      "front": "пить стол.",
      "back": "trinken Tisch."
    },
    {
      "front": "стол вкусный.",
      "back": "Tisch ist lecker."
    },
    {
      "front": "учить площадь.",
      "back": "lernen Platz."
    },
    {
      "front": "площадь грязный.",
      "back": "Platz ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "помогать стул.",
      "back": "helfen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул медленный.",
      "back": "Stuhl ist langsam."
    },
    {
      "front": "писать окно.",
      "back": "schreiben Fenster."
    },
    {
      "front": "окно дорогой.",
      "back": "Fenster ist teuer."
    },
    {
      "front": "ехать остановка.",
      "back": "fahren Haltestelle."
    },
    {
      "front": "остановка чистый.",
      "back": "Haltestelle ist sauber."
    },
    {
      "front": "искать дом.",
      "back": "suchen Haus."
    },
    {
      "front": "дом медленный.",
      "back": "Haus ist langsam."
    },
    {
      "front": "читать магазин.",
      "back": "lesen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин дешёвый.",
      "back": "Laden ist billig."
    },
    {
      "front": "работать остановка.",
      "back": "arbeiten Haltestelle."
    },
    {
      "front": "остановка красивый.",
      "back": "Haltestelle ist schön."
    },
    {
      "front": "видеть школа.",
      "back": "sehen Schule."
    },
    {
      "front": "школа открытый.",
      "back": "Schule ist offen."
    },
    {
      "front": "работать вокзал.",
      "back": "arbeiten Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал усталый.",
      "back": "Bahnhof ist müde."
    },
    {
      "front": "понимать музей.",
      "back": "verstehen Museum."
    },
    {
      "front": "музей дешёвый.",
      "back": "Museum ist billig."
    },
    {
      "front": "говорить вокзал.",
      "back": "sprechen Bahnhof."
    },
    {
      "front": "вокзал вкусный.",
      "back": "Bahnhof ist lecker."
    },
    {
      "front": "учить пекарня.",
      "back": "lernen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня маленький.",
      "back": "Bäckerei ist klein."
    },
    {
      "front": "говорить работа.",
      "back": "sprechen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа хороший.",
      "back": "Arbeit ist gut."
    },
    {
      "front": "спать пекарня.",
      "back": "schlafen Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня вкусный.",
      "back": "Bäckerei ist lecker."
    },
    {
      "front": "помогать аэропорт.",
      "back": "helfen Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт грязный.",
      "back": "Flughafen ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "покупать музей.",
      "back": "kaufen Museum."
    },
    {
      "front": "музей быстрый.",
      "back": "Museum ist schnell."
    },
    {
      "front": "видеть университет.",
      "back": "sehen Universität."
    },
    {
      "front": "университет быстрый.",
      "back": "Universität ist schnell."
    },
    {
      "front": "работать школа.",
      "back": "arbeiten Schule."
    },
    {
      "front": "школа красивый.",
      "back": "Schule ist schön."
    },
    {
      "front": "есть дверь.",
      "back": "essen Tür."
    },
    {
      "front": "дверь большой.",
      "back": "Tür ist groß."
    },
    {
      "front": "видеть магазин.",
      "back": "sehen Laden."
    },
    {
      "front": "магазин закрытый.",
      "back": "Laden ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "говорить комната.",
      "back": "sprechen Zimmer."
    },
    {
      "front": "комната открытый.",
      "back": "Zimmer ist offen."
    },
    {
      "front": "покупать офис.",
      "back": "kaufen Büro."
    },
    {
      "front": "офис грязный.",
      "back": "Büro ist schmutzig."
    },
    {
      "front": "видеть аэропорт.",
      "back": "sehen Flughafen."
    },
    {
      "front": "аэропорт маленький.",
      "back": "Flughafen ist klein."
    },
    {
      "front": "писать ресторан.",
      "back": "schreiben Restaurant."
    },
    {
      "front": "ресторан хороший.",
      "back": "Restaurant ist gut."
    },
    {
      "front": "играть стул.",
      "back": "spielen Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул холодный.",
      "back": "Stuhl ist kalt."
    },
    {
      "front": "писать стул.",
      "back": "schreiben Stuhl."
    },
    {
      "front": "стул открытый.",
      "back": "Stuhl ist offen."
    },
    {
      "front": "учить работа.",
      "back": "lernen Arbeit."
    },
    {
      "front": "работа закрытый.",
      "back": "Arbeit ist geschlossen."
    },
    {
      "front": "ехать пекарня.",
      "back": "fahren Bäckerei."
    },
    {
      "front": "пекарня тёплый.",
      "back": "Bäckerei ist warm."
    },
    {
      "front": "помогать стол.",
      "back": "helfen Tisch."
    },
    {
      "front": "стол тёплый.",
      "back": "Tisch ist warm."
    },
    {
      "front": "играть музей.",
      "back": "spielen Museum."
    },
    {
      "front": "музей быстрый.",
      "back": "Museum ist schnell."
    },
    {
      "front": "покупать остановка.",
      "back": "kaufen Haltestelle."
    },
    {
      "front": "остановка маленький.",
      "back": "Haltestelle ist klein."
    },
    {
      "front": "ехать дом.",
      "back": "fahren Haus."
    },
    {
      "front": "дом тёплый.",
      "back": "Haus ist warm."
    },
    {
      "front": "писать друг.",
      "back": "schreiben Freund."
    },
    {
      "front": "друг открытый.",
      "back": "Freund ist offen."
    },
    {
      "front": "работать аптека.",
      "back": "arbeiten Apotheke."
    },
    {
      "front": "аптека дешёвый.",
      "back": "Apotheke ist billig."
    },
    {
      "front": "говорить школа.",
      "back": "sprechen Schule."
    },
    {
      "front": "школа холодный.",
      "back": "Schule ist kalt."
    },
    {
      "front": "писать дверь.",
      "back": "schreiben Tür."
    }
  ]
}